Er was een schreeuwen tegen ons en een feestgedruis te stoppen met de motoren, een powwow van vloeken en fluiten van stoom- en als Jim overtroffen zichzelf aan de ene kant en ik aan de andere kant, ze komen letterlijk en figuurlijk straight through the raft.
Ik dook--en ik gericht op zoek naar de bodem, voor een 30-voet wiel had got to go over me, en ik wilde dat genoeg ruimte heeft.
Ik kon altijd onder water een minuut; deze keer denk ik dat ik bleef onder een anderhalve minuut.
Ik weiger voor de top in een haast, want ik was bijna opgeslokt.
Ik uitgesprongen om mijn oksels en overal gezocht het water uit mijn neus en gepofte een beetje.
